結左婚就冇老豆老母

𡯁其搬左出去仲有小朋友既人
未結婚搬出去嗰啲既繼續照顧兩老
結婚生仔係仆街行為

利申，未結婚